岛民日记-5

11月21日，今天约了两场人像要拍，一场下午一场晚上，上午没啥事就往大连港方向移动，想去大连市区最东端的海之韵广场转转，但等了几趟电车都是到华乐广场的区间车，听说那在填海改建。拍完第一场往星海广场走，中间路过老蒋说的气象台，看时间还来得及就下车去爬了一圈看看街景，大连市内多山，这点我很喜欢，不用出城就能爬山看海的，挺好。晚上在星海广场拍完人像看到海面上一排排的灯光，问是什么。说是在修星海湾跨海大桥，晕~这地方修大桥以后来大连还是来看海吗？看大桥吧……友好广场青泥洼商业街11月22日，今天回沈阳了，刚好住在玉华市场附近，早上出去买吃的顺便拍了下市场里晒的鱼干中午等车，把包先放到老蒋他们办公室，又去劳动公园转了下，这几天有点累，今天只爬到观景台就下来了，然后，然后，坐车就回沈阳了^.^